姜濤掀唱片公司爭奪戰

有着偶像甜心外殼的姜濤，比賽期間人氣由頭帶到尾，除了有班妹妹fans外，更有中女殺手之稱，fans年齡層廣，未到總決賽已經掀起HMV、太陽娛樂和環球唱片的爭奪戰，經過連月蹉商，傳聞現階段ViuTV跟環球合作的呼聲最高，除了照計劃原有的男團出道外，更有打算讓姜濤作個人歌手發展，姜濤說：「我一直想做跳唱歌手，羅志祥和Rain都是我的目標！」

偽毒可恥

總之唔好入蛋記啦

上大陸發展喇
留喺香港冇前途

呢個真

公道啲講，真係算靚仔，做偶像ok，但就唔似會做到大明星

男團？
會變faith㗎喎

蛋記先搵錢...
你真係識條鐵

佢唱開抖音歌應該去中國發展仲好

佢好似本來都係中國人嚟
不過而家中國好似有限乸令

睇左佢決賽條片，估唔到都幾有台型
唔似中學雞比賽個啲

利申 第一次睇佢啲野

早d去韓國發展咪好囉

男人老狗 化到白曬
就算紅頂盡未呢一年

泡菜味

同宇宙gem 一鳩樣
過幾年完全ignore 香港市場做宇宙姜

佢真係幾有韓國小白臉feel
填補到香港男星年齡層個gap (25歲以下)

見到羅志祥個名已經知咩事

做下偶像仔合格有餘啦
一個就肯定上唔到神枱 除非去組團

唱片公司爭係因為大陸今年造起左男團個勢
但香港唱片公司短視一直無練習生, 所以上年眼白白睇住啲人紅但自己派唔到人上去(英皇好彩有許靖韻上左去紅到)

依家個姜濤先唔論實力, 佢有香港版101冠軍個名, 上大陸可以呃到一兩集做
大陸黎緊會做兩個男團101既節目, 加埋202個男練習生, 姜濤有呢個profo要入圍唔難

唔知有無人記得 其實101果個節目係有派過另一個香港女仔上去（唔係英皇） 係唔知點解圍都入唔到

大陸版?
其實呢啲位都係唱片公司同節目方傾出黎, 所以香港公司點都一定有位入

係大陸版, 搵到叫倪萱

老實講
紅到一年隨時搵到我成世人工

偽韓支那仔

因為蛋記想個小背心係唯一香港參賽者

佢撚識唱歌咩 吳卓羲唱功都屌打佢啦

你識唔識有幾多香港人報咗大陸101
係蛋記做小動作 要做唯一一個香港人上去
收好d風先黎學人扮代表啦戇鳩
真係膠都廢時俾

其實中國無論正版定翻版嘅101都做得咁柒就咪撚提啦

who?

林欣彤果時都吹到樂壇小天后

我都想睇下viutv 究竟有幾大觀眾群，捧唔捧得起一粒新星

全民造星真係算成功
100個總算出到一兩個似樣
但其實Ian把聲仲好聽
反而想Ian有歌出

總決賽個日有朋友去睇，話班女女好似追韓星咁大叫兼狗衝

林欣彤同羅力威都入到蛋記無咗聲氣

又gay 唱歌又難聽 翻大陸啦 做的士陳2.0

其實真係靚仔咩

就係要睇下果班女女有幾大班

林欣彤情緒病

羅力威比亞視拖累

返蟈啦蝗屌

係香港做明星做果d chok樣會好難頂
上去大陸浸下廁所水 陳偉霆果d都大把人鐘意

呢個年代仲有新出產嘅明星可以紅得耐？

老老柒柒高質過鳩柒個蝗支二

身邊啲frd 十個都無一兩個睇開電視追劇追明星，更何況viutv

hehe 咁嘅樣

要幾on9先會以羅志祥做目標

出咗去唔好返嚟

真係唔知, 你講黎聽下?

去到疍記想紅要付出好多嘢嫁，你懂的

呢個從來無高汁過

佢都唔撚識唱廣東話既 況且國語可以多人聽d 返大陸啦

一個節目播幾個月，晚晚見同一班人，再喺各討論區搵一大班打手造勢，如果咁都冇一百幾十個fans，都真係好失敗

條友有無米八？

go China/ kimchi la diu

樣正常不過好憎佢成日chok 住把聲講野又扮a09 偽毒

don’t make stupid people famous

屌你老母 打手死全家
條友由節目開始扮毒到拿冠軍
全撚部都內定加傳媒打手吹捧
樣 沒 身型 沒 歌藝 沒 舞藝 沒
咁撚樣都可以捧得紅 香港樂壇沒落啦

佢可以唱咩style嘅歌 把聲好似未發育咁

之前毒撚樣唔係好d咩
做咩搞到成個on9韓國人造人咁

佢識講廣東話？

抖音

仆街啦 連燈仔個個都話紅唔起 到時過幾年會唔會紅過陳偉霆

夾係班dancer中間 佢跳到faith 咁

比連燈仔咁燈一燈
大紅大紫指日可待！

直接去韓國發展啦。好韓仔feel

返大陸啦, 個樣成個大陸仔咁都唔知邊忽靚仔

講真見到香港有歌手俾人追韓星咁追有哂應援咁都係好事黎既 不過香港做男團搵得幾多呀 經理人公司抽一筆 唱片公司抽一筆 剩返仲要除四除五

係真係幾靚仔 我認我酸

平心而論
姜濤係成日唱埋啲垃圾大陸歌
但有睇決賽都覺得佢真係贏面最大
佢先得19歲
但佢確實擁有台型同嗰份自信
跳舞，唱歌未算最好
但至少都above average啦
你話佢扮毒，扮內向
咁其他觀眾又受落你吹得佢脹？
連登仔唔好成日以為自己主流先得㗎

利申：唔撐姜，唔係追哂，但個人鍾意細貓，龍少多啲

above香港人既average

覺得佢幾靚仔但講嘢個種好怪 有種鄉音咁但又唔係講得唔正 唔知點講

睇點定位囉
想真係做歌手，就翻得屋企嫁啦
傳統既歌影視，佢都唔似撈得掂任何一範

不過又真係扮韓仔扮得似，無個種實力但有個種feel，加埋聽講有一大堆妹妹仔fans，係香港呃啖飯食應該唔成問題，始終係香港呢個垃圾market，無論同年齡層/同路線應該都無人爭，呢個空白market起碼係近呢一兩年任得佢食，行得幾遠就睇佢將來造化啦

Btw, 叫佢上大陸/過韓國個班，根本想睇佢仆街 佢咁既料，出去咪盞比人屌打

利申，入左呢個post物知邊撚個姜濤，第一次睇佢既片

成個甜心假面咁 懶係型

一拳打撚爆佢

唱歌跳舞果D唔評論
我係唔明點解覺得佢靚仔

On9, 人地韓團

唔係幫姜濤 你有冇睇過佢表演 我覺得佢得19歲算係咁 唱跳同壓台感都有
有時唔好下下咁快對一個人判死曬 香港冇星就係因為太多你依啲人

上大陸紅撚緊 香港就算了

而家香港鮮肉市場佢獨市咁濟
不過香港市場太細 大機會出走
去韓國都係算啦
支那都可以諗下既 畢竟的士陳都紅到
香港明星係大陸不嬲都有啲光環

三年後重係度先講啦

咁你咪去支持個啲獨立又有實力既創作歌手 唔洗去踩其他人 仲要踩得咁盡

邊撚個黎

我覺得可以吸引到00後妹妹仔或港女追佢係好事
好過佢地追大陸星韓星
又唔駛咁mean

林欣肜，羅力威當初都好紅，但好快沉
班造星不如返大陸，唔得咪去tv
反正佢地師兄蕭正楠，師姐Tony,macy都係行咁既路

大唔大陸仔果D我唔知啦 無留意開
但係睇上邊佢條舞真係幾有自信 幾有勁度喎
我覺得係有D星味

去大陸同韓國有咩問題??

好多 香港 唔出名既人, 去到大陸/韓國都可以大紅

大陸 有陳偉霆 做例子
韓國 有王嘉爾 做例子

我覺得佢ok呀
明明個人唔算好自信
個上到台去算好定有台型有自信

其實全民造星係要學就學多啲produce咁
整個限定團出嚟 唔一定要成隊足球隊咁
4 5個人 吸多啲支持者 (又可以食水深啲)

不過真心認同上面有啲ching講香港公司點解完全唔搞trainee系統
其實train一train再擲上呢啲真人show，成件事會好好多

組人妖團？
咁既妖樣去泰國易發圍啲喎

同香港人講音樂晒氣啦

好學唔學學屌西舞

咩啊？講緊我？

唔明小白臉有咩好屌
就算係西方 李安納度一開始咪又行呢種路線
d o靚妹就係鍾意呢type青春偶像 根本定律黎
反正都係追 我寧願香港既o靚妹追返自己地方既偶像
費時比泡菜同支那文化入侵

呢個所謂自己地方既偶像姜濤，次次都唱抖音蝗語歌同派心心喔，點樣唔俾泡菜同支那文化入侵

多數都係北上啦 香港市場應該wfc
viutv之前已經優待大陸人

姜b

咪囉，韓樣、唱蝗歌
支那偽泡菜已經夠嘔心
佢仲要係A貨支那偽泡菜

愛記廢到

所以咪sad在香港pop culture咁多年黎人又冇 歌又冇
先比人文化入侵得咁緊要
對上一次連登仔都有讚冇彈既「偶像」已經係5十歲既郭富城
仲要係跳老舞..

其他先唔講 樣都沒？我反而想睇你咩樣
佢個樣又係彭于晏果種青靚白淨雙眼皮 眼圓
呢d樣 莫講話班𡃁妹 師奶見到都濕撚哂
利申 非打手 只係覺得佢個樣係幾靚

feel到愈反愈紅了

呢條友好嘔心

冧得掂班幕後中女咪得

唱歌就冇架啦 咁撚難聽 個聲底都唔似會練得出咩 又唱埋d抖音歌
拍下劇集電影ok既

唔明呢種樣點解可以冧到女，一個正常既男人角度睇佢根本係乸型

連登bro最靚仔 姜濤行埋一邊

我真係寧願佢去其他地方發展
係香港根本發展唔到, 香港唔要佢, 唔通仲要人留係度做小醜隨便俾香港人笑呀?
好似tvb而家果班老弱傷殘, 間中一兩個去左大陸/hollywood 都撈得掂過香港幾十萬倍
唔洗做D可有可無既角色

就算係宇宙gem都係, 果陣明明係成個樂壇搞9佢, 人地係歌手, 但佢既新聞係圍繞住「對邊個冇禮貌」「林宥加條女」
一個病態既樂壇同社會, 唔中意人, 中意睇人仆街, 但又要人留係度仆俾你睇
人地唔肯, 又要話人忘本

同beyond果陣一模一樣, 間接害死家駒dllm

事實係佢真係無咩料
希望佢出去真係會發到圍
唉

真 連本地band都走上去狂開show
mr. DJ supper都係

如果佢有料: 留係度死路一條
如果佢冇料: 留係度都係死路一條
既然出去有機會既, 點解唔盡地一鋪

人地target market 又唔係男人 都唔知屌黎做乜 男人都唔止得一個type 啦 如果佢變大隻佬咪仲唔襯佢

你都識講男人角度 男人同女人角度睇會唔同既

跟本成個社會就係咁k型

連登反，大家明啦

咩都未做又未正式出道都俾人鬧到咁
香港人奄尖聲悶又鍾意睇人仆街
連俾新人進步嘅空間都冇
唔怪之得香港冇啲咩新星出現

有時真係唔好怪香港啲藝人去大陸發展，喺香港搵唔到錢都算啦仲要俾人無啦啦鬧餐懵